東區醫院17歲青年遭69歲男院友摸下體

受害人及男疑犯均為東院精神科男病人，男事主會見醫生投訴上周遭一名69歲男院友摸手腳及下體，因而揭發事件。

東區醫院發生懷疑風化案。下午3時許，柴灣樂民道東區醫院職員報案，稱一名69歲男子涉嫌非禮一名17歲青年，警方原列作求警協助，經調查後改列非禮，拘捕涉案69歲男子，帶返警署調查，交由東區刑事調查第一隊跟進。

青年？

衣家啲幾十後

廢老

廢老：依家d後生真係唔捱得

17歲有乜問題？🤔

廢老又+1分

吹吹

廢老: 當年我咪又係咁捱返嚟

696969

呀伯 我唔係個d人黎架。

睇錯17歲非禮69歲

睇錯17歲比人玩69

香港+1分

你個名

痴撚線死基佬

東區醫院1分

69歲阿伯摸